中國霸氣回應：《美國涉疆法案》是廢紙一張！

到底全盛時期，中國覺得有幾多嘢係廢紙

剪片嘅時候都冇諗過，睇嚟今次可以一一應驗，所有極權國家先會出現嘅手段。

用咗三個星期分析咗一本書，研究專制政府操控選舉嘅方法，整咗一條片等大家睇一睇，今次講共政府可以用邊九種方法踢走晒所有民主派候選人（包括泛民及素人）。

基本法都係廢紙

仲有好多石頭

呢D template番炒幾百萬次都唔爛

同埋好多對腳

既然係廢紙點解要咁樣好嬲好嬲法

廢紙要大大聲回應架咩

一個中國原則，都係廢紙一張！！

香港人權及民主法案當初都話係廢紙
但中共嬲到今日話當日香港人支持依張紙;
係勾結外國勢力,要立黨安法報仇

如果係廢紙 , 應該大力恥笑 , 再學俄佬講番句 「有本事就打柒我」

同人仔一樣

係唔係廢紙將來先講。不過我地可以大大聲講大劣人正廢物

連佢自己啲法律文件都係廢紙 有咩唔係

咁你嘈乜呀

美國涉疆法案 廢紙一張
中英聯合聲明 歷史文件 廢紙一張
人權法 廢紙一張
制裁法 沒屁用 廢紙一張

還是外國護照最好

一段電視劇的節錄，說明了「中國人聽不懂道理。中國人唯一能聽懂的就是槍」。

真係講得冇錯

既然係廢紙就唔好講啦

同北京猿人講契約？講法治？

支那連自己憲法同法律都當係廢紙一張
何況其他國家

咁支共日報又無講錯
呢幾年整幾廿款法案, 「總統簽左啦, 準備郁你啦, 你睇住呀」
到今日制裁左未? 係一個都未呀!! 我地香港仲係水深火熱當中。

仲同支那講法治講道理

係支共眼中有咩合約唔𠃊係廢紙。😂

無人權問題咁你驚閪